1111個勢咁好 唔好放棄呀

繼續塞呀，一放棄，一放鬆就完，死人呀！開真槍呀！

推

你班友無撚用，搞得一日半日，咪撚搞啦

你岩岩訓醒？
搞左一朝喇喎

同噚日兩回事，好似5/8翻版

就係跟足成朝，心諗又係咁

所有手足緊記,前線每一日都響度搏緊命,我地一定要全力支持,唔好放軟手腳!!!!!!!!兄弟爬山,各自努力!!!!!!

無錯，日日都要，日日都好似1111